各區選民入黎講下, 你果區如果邊個出黎選你會義無反顧投比佢?

我先
九西: 黃毓民

新東： 劉德華

新界西 陳浩天

good name, 差d比你fake臭

邱文勁。

新東 梁天埼

慢必

你又想破最低記錄呀？

有得選已經好過好多人。